啱啱開始咗睇《即使如此依舊步步進逼》

睇咗幾集
甜到
不過有啲將棋術語睇唔明
仲要有埋棋譜
睇嚟我又多樣嘢要學

龍王的工作都有將棋

你識唔識捉
有冇好方法介紹

棋係學富五車嘅蝶蝶其中一個盲點

你快啲學將棋
之後教埋我捉

無時間同無人同蝶蝶捉棋
所以不了
你又唔係靚仔/女，我做咩要曬時間教你

利申 外協會員

可能我好靚仔呢
講完自己都想笑

人有三個值：
智力
外貌
社交能力
每個值最低零，最高十，三個都唔低過四已經好好

-10
-10
-10

你不如驗眼先

我係突破極限嘅男人

即係out of range 啦